有無巴打喺芝加哥

推呀 聽日去 say個hi

第一次去？
我以前係芝加哥讀左五年書

係呀係呀
好似好凍

前幾年試過凍過北極，我個時試過-30c
south side幾時都唔好亂去，太陽落山後最好唔好四圍走

住過 10 年，依家回流左香港

巴打住邊頭？

唐人街附近

你覺得雲門 千禧公園 同埋果個碼頭一日玩哂得唔得

都夠，art institute of chicago好值得去

食吓deep dish pizza

多謝分享
好彩佢啲景點都算集中 佢地離酒店有點遠
我岩岩search巴士要搭成百幾個站先到

食左一舊唔想再食落去

好掛住

搭地鐵啦

沿住湖邊行吓，行吓the loop，有時間行埋michigan avenue都夠你一日

無問題

識到同學識唔到朋友

有冇人係UIC讀緊？